[{"question": "https://www.zhihu.com/question/266393254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266393254/answer/310434737", "content": "\n2018\u8003\u7814\u6210\u7ee9\u9646\u7eed\u516c\u5e03\uff0c\u67e5\u5230\u6210\u7ee9\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266638870", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266638870/answer/311312080", "content": "\n\u4f60\u600e\u4e48\u770b\u5f8514\u5c81\u5973\u513f\u548c\u7537\u751f\u65e9\u604b\u5f00\u623f\u88ab\u7236\u4eb2\u6bb4\u6253\u81f3\u5c3e\u9aa8\u9aa8\u6298\u4e00\u4e8b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266393254", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266393254/answer/310305757", "content": "\n2018\u8003\u7814\u6210\u7ee9\u9646\u7eed\u516c\u5e03\uff0c\u67e5\u5230\u6210\u7ee9\u4f60\u662f\u4ec0\u4e48\u611f\u53d7\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266280313", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266280313/answer/309003766", "content": "\n\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u533b\u5b66\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54271323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54271323/answer/311089543", "content": "\n\u79d1\u5e7b\u7535\u5f71\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u8bc6\u6027\u79d1\u5b66\u9519\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56535200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56535200/answer/310944200", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6216\u5199\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8650\u5fc3\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34625086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34625086/answer/310517503", "content": "\n\u732b\u6253\u67b6\u65f6\u559c\u6b22\u7528\u624b\u6247\u5bf9\u65b9\uff0c\u771f\u7684\u6709\u7528\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266243470", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266243470/answer/307617527", "content": "\n\u4e2d\u534e\u4eba\u6c11\u5171\u548c\u56fd\u6709\u54ea\u4e9b\u4f01\u4e1a\u662f\u300c\u5927\u800c\u4e0d\u80fd\u5012\u300d\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266553717", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266553717/answer/310350735", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85A\u7ad9\u7591\u4f3c\u5012\u95ed\uff0cAcfun\u5b98\u7f51\u4e8e2\u67082\u65e5\u65e0\u6cd5\u6b63\u5e38\u6253\u5f00\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265658356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265658356/answer/311199647", "content": "\n\u73b0\u5728\u4e16\u754c\u4e0a\u8fd8\u6709\u54ea\u4e9b\u56fd\u5bb6\uff0c\u906d\u53d7\u7740\u6211\u56fd\u6e05\u672b\u6c11\u521d\u65f6\u906d\u53d7\u8fc7\u7684\u90a3\u79cd\u5c48\u8fb1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958421/answer/310487706", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u5bcc\u8db3\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266651571", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266651571/answer/311126305", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f852\u67084\u65e5NBA\u5e38\u89c4\u8d5b\u9a91\u58eb\u961f\u4e3b\u573a88:120\u60e8\u8d25\u706b\u7bad\u961f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24399457", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24399457/answer/309220858", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5f88\u6709\u610f\u601d\u7684\u51b7\u77e5\u8bc6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54271323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54271323/answer/311239091", "content": "\n\u79d1\u5e7b\u7535\u5f71\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u8bc6\u6027\u79d1\u5b66\u9519\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/51491301", "answer": "https://www.zhihu.com/question/51491301/answer/311032995", "content": "\n\u6768\u9896\uff08Angelababy\uff09\u4e3a\u4ec0\u4e48\u80fd\u6210\u4e3a\u660e\u661f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266276166", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266276166/answer/310862051", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u77ac\u95f4\uff0c\u7a81\u7136\u611f\u89c9\u5341\u5206\u6cae\u4e27\uff0c\u5373\u4fbf\u6ca1\u6709\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266276166", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266276166/answer/310982848", "content": "\n\u6709\u6ca1\u6709\u4e00\u77ac\u95f4\uff0c\u7a81\u7136\u611f\u89c9\u5341\u5206\u6cae\u4e27\uff0c\u5373\u4fbf\u6ca1\u6709\u53d1\u751f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/54271323", "answer": "https://www.zhihu.com/question/54271323/answer/310625957", "content": "\n\u79d1\u5e7b\u7535\u5f71\u4e2d\u6709\u54ea\u4e9b\u5e38\u8bc6\u6027\u79d1\u5b66\u9519\u8bef\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266638004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266638004/answer/311294568", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65b0\u4eac\u62a5\u5173\u4e8e\u6c64\u5170\u5170\u6848\u65b0\u53d1\u7684\u89c6\u9891\u5fae\u535a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/24555319", "answer": "https://www.zhihu.com/question/24555319/answer/310809257", "content": "\n\u5408\u79df\u65f6\u5019\u5ba4\u53cb\u7684\u54ea\u4e9b\u884c\u4e3a\u6700\u8ba9\u4f60\u53d7\u4e0d\u4e86\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266468530", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266468530/answer/310957468", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6ca1\u6709\u770b\u5230\u8ba1\u7b97\u673a\u7c7b\u4e13\u4e1a\uff0c\u7a0b\u5e8f\u5458\u8fdb\u5165\u6700\u5f3a\u5927\u8111\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264568089", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264568089/answer/307539669", "content": "\n\u4f60\u575a\u6301\u5065\u8eab\u7684\u7406\u7531\u662f\u4ec0\u4e48\uff0c\u73b0\u5728\u8eab\u6750\u600e\u4e48\u6837\uff0c\u6562\u4e0d\u6562\u53d1\u4e00\u5f20\u7167\u7247\u6765\u770b\u770b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266474698", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266474698/answer/309782054", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u4e2d\u56fd\u7b2c\u4e00\u95e8\u8230\u8f7d\u7535\u78c1\u70ae\u6837\u673a\u9996\u6b21\u9732\u9762\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266459869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266459869/answer/310918993", "content": "\n\u8bf7\u5927\u5bb6\u542c\u542c\u738b\u731b\u7236\u6bcd\u7684\u58f0\u97f3\uff0c\u7136\u540e\u53c8\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u60f3\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27216537", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27216537/answer/310278304", "content": "\n\u8003\u7814\u5931\u8d25\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36343659", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36343659/answer/310138577", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u4eba\u9645\u5173\u7cfb\u65b9\u9762\u7684\u5c0f\u6280\u5de7\u53ef\u4ee5\u4fdd\u62a4\u81ea\u5df1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263952082", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263952082/answer/310359506", "content": "\n\u5973\u751f\u590f\u5929\u7a7f\u77ed\u88d9\u88ab\u770b\u7f8e\u817f\u5fc3\u91cc\u4ec0\u4e48\u611f\u89c9\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/47405090", "answer": "https://www.zhihu.com/question/47405090/answer/310519297", "content": "\n\u5c0f\u65f6\u5019\u90fd\u73a9\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6076\u5fc3\u7684\u6e38\u620f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263305072", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263305072/answer/305021732", "content": "\n\u4ec0\u4e48\u6837\u5b50\u7684\u5a5a\u59fb\u8ba9\u4eba\u611f\u5230\u5fc5\u987b\u8981\u79bb\u5a5a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/29416976", "answer": "https://www.zhihu.com/question/29416976/answer/309399193", "content": "\n\u6709\u591a\u5c11\u6291\u90c1\u75c7\u662f\u7236\u6bcd\u5bfc\u81f4\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266343011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266343011/answer/310663165", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u4e2d\u56fd\u5f71\u89c6\u8fd8\u6709\u5e0c\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/66963840", "answer": "https://www.zhihu.com/question/66963840/answer/309441568", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u56e0\u4e3a\u4f60\u957f\u5f97\u597d\u770b\u800c\u53d7\u7684\u59d4\u5c48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/25624946", "answer": "https://www.zhihu.com/question/25624946/answer/310311061", "content": "\n\u91ce\u732a\u7684\u6218\u6597\u529b\u600e\u4e48\u6837\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266459869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266459869/answer/310083751", "content": "\n\u8bf7\u5927\u5bb6\u542c\u542c\u738b\u731b\u7236\u6bcd\u7684\u58f0\u97f3\uff0c\u7136\u540e\u53c8\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u60f3\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266524735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266524735/answer/310437087", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u201c\u5b69\u5b50\u5f04\u4e22\u4e94\u5757\u94b1\u5730\u94c1\u7968\uff0c\u5988\u5988\u52a8\u624b\u6253\u5b69\u5b50\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266287648", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266287648/answer/309955631", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u7535\u5f71\u300a\u5357\u6781\u4e4b\u604b\u300b?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265641160", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265641160/answer/309484710", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6700\u8fd1\u300c\u5feb\u624b\u96c6\u4f53\u5165\u4fb5B\u7ad9\u300d\u4e8b\u4ef6\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266378455", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266378455/answer/309100896", "content": "\n\u8f6e\u5b50\u54e5\uff08vczh\uff09\u5934\u50cf\u91cc\u7684\u201c1%\u201d\u4ec0\u4e48\u65f6\u5019\u53d8\u6210\u201c2%\u201d\u4e86\uff1f\u4e3a\u4ec0\u4e48\uff1f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266429969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266429969/answer/309219809", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f8e\u6e43\u65b0\u95fb\u5bf9\u300c\u6c64\u5170\u5170\u4e8b\u4ef6\u300d\u7684\u62a5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266296052", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266296052/answer/308506424", "content": "\n\u8bf4\u4e00\u8bf4\u4f60\u603c\u90a3\u4e9b\u62fd\u5f97\u4e0a\u5929\u7684\u67dc\u59d0\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265325904", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265325904/answer/303295078", "content": "\n\u5982\u679c\u4f60\u53bb\u76f8\u4eb2\uff0c\u600e\u6837\u770b\u51fa\u6765\u76f8\u4eb2\u5bf9\u8c61\u5bf9\u4f60\u6709\u6ca1\u6709\u5174\u8da3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28183998", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28183998/answer/302149401", "content": "\n\u9001\u4ec0\u4e48\u793c\u7269\u7ed9\u8001\u4eba\u4ed6\u4eec\u771f\u7684\u4f1a\u5f88\u5f00\u5fc3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265658356", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265658356/answer/296708305", "content": "\n\u73b0\u5728\u4e16\u754c\u4e0a\u8fd8\u6709\u54ea\u4e9b\u56fd\u5bb6\uff0c\u906d\u53d7\u7740\u6211\u56fd\u6e05\u672b\u6c11\u521d\u65f6\u906d\u53d7\u8fc7\u7684\u90a3\u79cd\u5c48\u8fb1\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/263672797", "answer": "https://www.zhihu.com/question/263672797/answer/272009404", "content": "\n\u5047\u5982\u674e\u767d\u770b\u5230\u897f\u6210\u9ad8\u94c1\uff0c\u4f1a\u5199\u51fa\u4ec0\u4e48\u8bd7\u53e5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/63254750", "answer": "https://www.zhihu.com/question/63254750/answer/209341983", "content": "\n\u4f60\u89c1\u8fc7\u54ea\u4e9b\u300c\u6233\u4e2d\u5c0f\u5fc3\u5fc3\u300d\u7684\u793c\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/60820895", "answer": "https://www.zhihu.com/question/60820895/answer/281345319", "content": "\n\u4f60\u7528\uff08\u4e70\uff09\u8fc7\u4ec0\u4e48(\u623f\u5b50\u4ee5\u5916\u7684)\u5f88\u8d35\u7684\u4e1c\u897f\uff0c\u4f46\u662f\u611f\u89c9\u5f88\u503c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264868038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264868038/answer/295762464", "content": "\n\u4f60\u5728\u5927\u5b66\u65f6\u671f\uff0c\u9047\u5230\u8fc7\u6700\u53ef\u6015\u7684\u77ac\u95f4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264868038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264868038/answer/294590166", "content": "\n\u4f60\u5728\u5927\u5b66\u65f6\u671f\uff0c\u9047\u5230\u8fc7\u6700\u53ef\u6015\u7684\u77ac\u95f4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266343011", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266343011/answer/309307197", "content": "\n\u54ea\u4e9b\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u611f\u5230\u4e2d\u56fd\u5f71\u89c6\u8fd8\u6709\u5e0c\u671b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266459869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266459869/answer/311061800", "content": "\n\u8bf7\u5927\u5bb6\u542c\u542c\u738b\u731b\u7236\u6bcd\u7684\u58f0\u97f3\uff0c\u7136\u540e\u53c8\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u60f3\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/68317552", "answer": "https://www.zhihu.com/question/68317552/answer/269054201", "content": "\n\u662f\u4e0d\u662f\u6587\u5316\u7a0b\u5ea6\u8d8a\u4f4e\u7684\u5973\u5b69\uff0c\u8d8a\u628a\u5e0c\u671b\u5bc4\u6258\u4e8e\u5ac1\u4eba\uff0c\u800c\u4e0d\u662f\u81ea\u5df1\u52aa\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/19763541", "answer": "https://www.zhihu.com/question/19763541/answer/310306365", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u5feb\u901f\u5165\u7761\u7684\u5999\u62db\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/56535200", "answer": "https://www.zhihu.com/question/56535200/answer/310354564", "content": "\n\u4f60\u542c\u8fc7\u6216\u5199\u8fc7\u54ea\u4e9b\u8650\u5fc3\u7684\u5c0f\u6545\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266448599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266448599/answer/310154513", "content": "\n\u5728\u56fd\u5916\uff0c\u4f60\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6539\u53d8\u5916\u56fd\u4eba\u5bf9\u56fd\u4eba\u56fa\u6709\u8ba4\u77e5\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266448599", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266448599/answer/311005750", "content": "\n\u5728\u56fd\u5916\uff0c\u4f60\u505a\u8fc7\u54ea\u4e9b\u6539\u53d8\u5916\u56fd\u4eba\u5bf9\u56fd\u4eba\u56fa\u6709\u8ba4\u77e5\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32094733", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32094733/answer/311051849", "content": "\n\u62e5\u6709\u7a00\u6709\u7684\u59d3\uff0c\u662f\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/38184022", "answer": "https://www.zhihu.com/question/38184022/answer/310744700", "content": "\n\u4f60\u7ecf\u5386\u8fc7\u6700\u5371\u9669\u7684\u4e8b\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266557558", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266557558/answer/310839442", "content": "\n\u4f53\u80b2\u8d5b\u573a\u6709\u54ea\u4e9b\u4ee4\u4eba\u656c\u4f69\u7684\u300c\u575a\u6301\u300d\uff0c\u53ef\u4ee5\u7528\u89c6\u9891\u5206\u4eab\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/32144705", "answer": "https://www.zhihu.com/question/32144705/answer/309155683", "content": "\n\u9ebb\u8fa3\u62cc\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u7f8e\u98df\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266545210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266545210/answer/311081404", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u5f3a\u4e1c\"\u5982\u679c\u4eac\u4e1c\u5c11\u7f34\u4e94\u9669\u4e00\u91d1\uff0c\u4e00\u5e74\u81f3\u5c11\u591a\u8d5a50\u4ebf\uff01\"\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/65549155", "answer": "https://www.zhihu.com/question/65549155/answer/308672530", "content": "\n\u90a3\u4e9b\u4f4f\u9152\u5e97\u534a\u591c\u6765\u6572\u95e8\u3001\u649e\u95e8\u3001\u5f00\u95e8\u7684\u5230\u5e95\u662f\u5e72\u561b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/20167901", "answer": "https://www.zhihu.com/question/20167901/answer/310941835", "content": "\n\u5916\u884c\u5bf9\u4f60\u719f\u77e5\u7684\u9886\u57df\u6709\u54ea\u4e9b\u8bef\u89e3\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266548886", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266548886/answer/309959287", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85A\u7ad9\u5012\u95ed\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266545210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266545210/answer/310739055", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u5f3a\u4e1c\"\u5982\u679c\u4eac\u4e1c\u5c11\u7f34\u4e94\u9669\u4e00\u91d1\uff0c\u4e00\u5e74\u81f3\u5c11\u591a\u8d5a50\u4ebf\uff01\"\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34776569", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34776569/answer/310633078", "content": "\n\u5386\u53f2\u4e0a\u6709\u54ea\u4e9b\u5947\u602a\u7684\u6b7b\u6cd5?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/52365163", "answer": "https://www.zhihu.com/question/52365163/answer/310728000", "content": "\n\u4e3a\u4ec0\u4e48\u6709\u89c2\u70b9\u8ba4\u4e3a\u300c\u6295\u8d44\u4e0d\u8fc7\u5c71\u6d77\u5173\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266638004", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266638004/answer/311037435", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u65b0\u4eac\u62a5\u5173\u4e8e\u6c64\u5170\u5170\u6848\u65b0\u53d1\u7684\u89c6\u9891\u5fae\u535a\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266399223", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266399223/answer/310826766", "content": "\n\u89c1\u5230\u6885\u897f\u672c\u4eba\u662f\u4ec0\u4e48\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266524735", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266524735/answer/310668042", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u201c\u5b69\u5b50\u5f04\u4e22\u4e94\u5757\u94b1\u5730\u94c1\u7968\uff0c\u5988\u5988\u52a8\u624b\u6253\u5b69\u5b50\u201d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264868038", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264868038/answer/292141676", "content": "\n\u4f60\u5728\u5927\u5b66\u65f6\u671f\uff0c\u9047\u5230\u8fc7\u6700\u53ef\u6015\u7684\u77ac\u95f4\u662f\u4ec0\u4e48\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265531388", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265531388/answer/310705269", "content": "\n\u4f60\u8eab\u8fb9\u53d1\u751f\u8fc7\u600e\u6837\u7684\u8d64\u88f8\u88f8\u66b4\u9732\u4eba\u6027\u7684\u4e8b\u60c5\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27907174", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27907174/answer/310779685", "content": "\n\u8bb8\u591a\u767d\u4eba\u8ba4\u4e3a\u4e2d\u56fd\u5973\u5b69\u662f easy girl \u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/34625086", "answer": "https://www.zhihu.com/question/34625086/answer/310576066", "content": "\n\u732b\u6253\u67b6\u65f6\u559c\u6b22\u7528\u624b\u6247\u5bf9\u65b9\uff0c\u771f\u7684\u6709\u7528\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266459869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266459869/answer/310545447", "content": "\n\u8bf7\u5927\u5bb6\u542c\u542c\u738b\u731b\u7236\u6bcd\u7684\u58f0\u97f3\uff0c\u7136\u540e\u53c8\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u60f3\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266459869", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266459869/answer/310411588", "content": "\n\u8bf7\u5927\u5bb6\u542c\u542c\u738b\u731b\u7236\u6bcd\u7684\u58f0\u97f3\uff0c\u7136\u540e\u53c8\u6709\u4ec0\u4e48\u611f\u60f3\u5462\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266429969", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266429969/answer/310380939", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u6f8e\u6e43\u65b0\u95fb\u5bf9\u300c\u6c64\u5170\u5170\u4e8b\u4ef6\u300d\u7684\u62a5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/67328965", "answer": "https://www.zhihu.com/question/67328965/answer/309985386", "content": "\n\u600e\u6837\u62cd\u7167\u80fd\u62cd\u51fainstagram\u98ce\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/36255080", "answer": "https://www.zhihu.com/question/36255080/answer/310118914", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u4eba\u53ef\u4ee5 DIY \u51fa\u4ec0\u4e48\u6709\u610f\u601d\u7684\u4e1c\u897f\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265221144", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265221144/answer/309819271", "content": "\n\u5728\u5916\u5730\u5403\u5bb6\u4e61\u7684\u7279\u8272\u98df\u7269\u662f\u4e00\u79cd\u600e\u6837\u7684\u4f53\u9a8c?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265582943", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265582943/answer/308712118", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u300a\u5341\u4e09\u9080\u300b\u8bb8\u77e5\u8fdc\u5bf9\u8bdd\u674e\u8bde\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266402852", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266402852/answer/308711257", "content": "\n\u6709\u54ea\u4e9b\u770b\u4f3c\u6fd2\u5371\u5b9e\u9645\u5f88\u591a\u7684\u52a8\u7269\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21130424", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21130424/answer/300125374", "content": "\n\u4e01\u78ca\u662f\u4e00\u4e2a\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u4eba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264912843", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264912843/answer/288624369", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u86c7\u54e5\u7ebf\u4e0b\u8bc1\u660e\u65f6\u56da\u5f92\u7981\u6b62\u6c34\u53cb\u8fdb\u5165\u4e8c\u697c\u66b4\u529b\u62d6\u62fd\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64819770", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64819770/answer/224595937", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u676d\u5dde\u9996\u6b21\u51fa\u73b0\u9ad8\u4f20\u67d3\u3001\u9ad8\u5371\u5bb3\u3001\u6297\u836f\u7684\u4e09\u5408\u4e00\u8d85\u7ea7\u7ec6\u83cc\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264782790", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264782790/answer/287504782", "content": "\n\u7537\u53cb\u6709\u6761\u4ef6\u5374\u4e0d\u613f\u610f\u51fa\u5f69\u793c\u600e\u4e48\u529e\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/64713983", "answer": "https://www.zhihu.com/question/64713983/answer/286437879", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u300a\u864e\u5578\u9f99\u541f\u300b\u4e2d\u53f8\u9a6c\u61ff\u7684\u300c\u9ed1\u5316\u300d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/27063463", "answer": "https://www.zhihu.com/question/27063463/answer/310694193", "content": "\n\u4f60\u8ba4\u8bc6\u7684\u6709\u94b1\u4eba\u662f\u600e\u6837\u751f\u6d3b\u7684\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28395497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28395497/answer/309312476", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5a31\u4e50\u5708\u6709\u54ea\u4e9b\u672a\u89e3\u4e4b\u8c1c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28377437", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28377437/answer/270536212", "content": "\n\u4eba\u751f\u4e00\u5b9a\u4f1a\u9047\u5230\u90a3\u4e2a\u5bf9\u7684\u4eba\u5417\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/21124257", "answer": "https://www.zhihu.com/question/21124257/answer/243333793", "content": "\n\u9ed1\u5ba2\u4e3a\u4ec0\u4e48\u4e0d\u653b\u51fb\u6dd8\u5b9d\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264135283", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264135283/answer/310775607", "content": "\n\u8c01\u662f 2017 \u5e74\u6f14\u6280\u6700\u5dee\u7684\u7537\u661f?\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265431302", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265431302/answer/298165867", "content": "\n\u4e00\u4e2a\u5973\u4eba\u4e3a\u4e86\u53d8\u7f8e\u53ef\u4ee5\u505a\u51fa\u591a\u4e27\u5fc3\u75c5\u72c2\u7684\u4e8b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266545210", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266545210/answer/310778907", "content": "\n\u5982\u4f55\u8bc4\u4ef7\u5218\u5f3a\u4e1c\"\u5982\u679c\u4eac\u4e1c\u5c11\u7f34\u4e94\u9669\u4e00\u91d1\uff0c\u4e00\u5e74\u81f3\u5c11\u591a\u8d5a50\u4ebf\uff01\"\u7684\u8a00\u8bba\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/23819007", "answer": "https://www.zhihu.com/question/23819007/answer/310769026", "content": "\n\u4f60\u6709\u4ec0\u4e48\u9053\u7406\u540e\u6094\u6ca1\u6709\u65e9\u70b9\u77e5\u9053\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/264958421", "answer": "https://www.zhihu.com/question/264958421/answer/310816172", "content": "\n\u54ea\u4e00\u77ac\u95f4\u8ba9\u4f60\u53d1\u73b0\u5bcc\u8db3\u9650\u5236\u4e86\u4f60\u7684\u60f3\u8c61\u529b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266340432", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266340432/answer/309943414", "content": "\n\u4e3a\u5565\u4e3b\u6d41\u7535\u5f71\u5708\u770b\u4e0d\u4e0a\u6768\u5e42\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266592243", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266592243/answer/310306385", "content": "\n\u5982\u4f55\u770b\u5f85\u7231\u5947\u827a\u7d27\u6025\u4e0b\u7ebf\u300aDarling in the Franxx\u300b\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/265255146", "answer": "https://www.zhihu.com/question/265255146/answer/306197176", "content": "\n\u4f60\u90fd\u89c1\u8fc7\u4ec0\u4e48\u6837\u7684\u6587\u5b66\u76f2\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/28395497", "answer": "https://www.zhihu.com/question/28395497/answer/309643784", "content": "\n\u4e2d\u56fd\u5a31\u4e50\u5708\u6709\u54ea\u4e9b\u672a\u89e3\u4e4b\u8c1c\uff1f\n"}, {"question": "https://www.zhihu.com/question/266568676", "answer": "https://www.zhihu.com/question/266568676/answer/310904029", "content": "\n\u666e\u901a\u4eba\u80fd\u7528 iPhone X \u62cd\u51fa\u300a\u4e09\u5206\u949f\u300b\u5417\uff1f\n"}]